為避制裁，黑警會唔會搞到離婚收場？

黑警被制裁，為避制裁，做資產轉移俾水炮車

水炮車不勞而獲幾百萬，會唔會夾帶私逃

警嫂邊敢，有咁多資產既黑警人脈權力都一定有返咁上下，郁返你容乜易，為少少錢搏唔過

依家係制裁較高級嘅警官（最細嘅李桂華都係高級警司）

舊制警員結婚有宿舍住，離婚無宿舍住，要搬走

但係搬走要買樓，住慣一二千呎宿舍，點會住得慣一二百呎龍床盤？

買樓都係要畀首期，但係邊有銀行幫佢地做按揭？唔驚畀美國制裁埋一份？

就算有中銀做按揭，無啦啦跌舊錢出嚟買樓，都係煩

唔買樓，可以租樓嘅，攞housing allowance 囉，但係搬屋一樣洗錢，洗少好多咁解

結論係：離婚肯定跌一筆，唔離婚就成家被制裁，只可以喺祖國大灣區活動